Ipad ios8.1

用唔到

轉貼：

Download IPA

改做 ZIP

extract 入payload folder

揾 info.plist

改system requirement 做 8.1